$10蚊都可以係恆生開個優進理財

又$又蚊

我窮到戶得72蚊，入30蚊先可以去櫃員機禁到100蚊，佢地全無白眼，仲好有禮貌招乎我

你有錢又唔會落佢地袋，
你窮又唔會係佢地袋拎錢。
最驚你投訴，
比經理照肺，遲左食晏都唔好丫

恆生個 ebanking 應該係全港最複雜

Noooo

優進? 我長期$0

冇月費

取消左好耐喇

我有紅簿仔戶口想開個綜合戶口洗唔洗落分行搞

用過中銀未

好多功能要Web版先有
有啲又App版先有

啱 中銀嗰個最撚戇鳩